拳擊巴打請入

我想問下有冇巴打去過觀塘嗰間自强拳擊會
有冇意見畀下小弟

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

放心絕對唔會投建制

試左堂先啦

Floyd is going to fight in Las Vegas next year. If he tests positive for steroids again, the fans will be terribly disappointed with him. The promoter will also be bitterly disappointed in him since last year two of his tests came back positive. As a result, he was suspended for half a year. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for half a year, the fans including me will be deeply disappointed at the result. My brother too will be disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. A couple years ago I was a bit disappointed to find his fight with Oscar was turned to a no contest because he failed the drug tests. The fans were also disappointed to hear he would be suspended for half a year.

In the first match, Mike Tyson neither punched nor kicked his opponent; he got knocked out in the first twenty seconds. In the second fight, Tyson didn't win nor lost; it was a draw.